有無人老豆老母打機都課金？ 仲要幾多下？

老豆自從有左手機就返老頑童咁，叫極都唔食飯，又遲訓

屌，俾我知佢用支那寶狂課金玩支那game

我老竇都係 呢六七年玩神抄玩到痴咗線
成日見佢每次課金都成千成千咁課

咩game

打機洗得幾多錢

最多咪幾萬蚊 已經係超課長級

好過其他壞嗜好

打機 賭錢 叫雞
3揀1